今晚一齊撐下我同聖卡斯啦

正評：我
負評：聖卡斯

樓豬呃負皮

幾點

今晚3:45，真心，撐邊個都好，得閒就睇下啦，如無意外應該都係兩個一代門神最後一次對決

不了

今季聖卡斯勁撚到傻
葡超25場失11球 場均失球0.44 歐洲第一
連續16場聯賽冇失波 破埋自己紀錄
仲要成日有神救

記得上季周不時派膠 今季反彈

我愛你呀聖卡斯

惺惺相惜